Задачи:
- Адаптивная верстка от 320x568 до 1366x768
- Полноценная десктоп верстка должна вписывать в 1024px, но тянуться до 1366px и не более.
- Поддержка всех основных браузеров и их версий, без динозавторв типа IE6 и т.д. Оконачтельный список будет согласован с исполнителем.
- Учитывать требования SEO при верстке
- Код должен содержать комментарии, без фанатизма, но описание ключевых блоков и моментов должно быть
- Требуется оптимизация для Retina экранов
- Верстка не должна содержать сторонних фреймворков по 100Кб, типа bootstrap, foundation и т.д.
- Все изображения должны быть максимально оптимизированы
- Скорость загрузки должна быть максимально оптимизирована
- Все часто изменяемые изображения, фоновые изображения и т.д. должны находится в отдельном файле и не затрагивать основное ядро/файл верстки
- Разработка необходимых скриптов начинается только после завершения верстки 

! – Проект запрещено размещать в портфолио, в личке показывайте кому угодно 

Если верстка реализуется при помощи сборщиков, на выходе так же должны быть исходники для сборки, а также полноценная инструкция по установке, со стеком всех технологий, настройке и сборке верстки из исходников. 

Мобильная и планшетная версия отрисованы только для ключевых страниц, остальные страницы предвариательно обговариваются и реализуются верстальщиком самостоятельно. 

Описание проекта:
Сайт имеет следующую структуру:
- Главная страница
- Общие справочные страницы
- Подсайты игр
- Справочные страницы игры
- Динамические страницы игры
- Личный кабинет 

Ниже представлены макеты страниц с комментариями (не все, для оценки сложности):

- Главная   http://designdrop.io/gXwGODL...
- Главная доп. http://designdrop.io/5iaUsdS...

- Главная меню http://designdrop.io/cpnGWbL...
- Главная меню http://designdrop.io/aHt5CbQ...
- Главная меню http://designdrop.io/bcSi1rR...
- Главная меню http://designdrop.io/cZ9mDjk...

- Регистрация http://designdrop.io/ErBEAhe...
- Наши победители http://designdrop.io/Ak5LIYd...
- Видеоархив http://designdrop.io/BANshjy...
- FAQ http://designdrop.io/kaxb7ZO...
- Новости http://designdrop.io/ynGZ55m...
- Оплата http://designdrop.io/be0xvCd...

== Подсайт ==
- Главная http://designdrop.io/0902ao0...
- Играть, лотерея http://designdrop.io/0xVzU0F...
- Играть, групповая http://designdrop.io/GkiXpCd...

- Играть, групповая 1 http://designdrop.io/AjPQIQh...
- Играть, групповая 2 http://designdrop.io/wbFOqBR...

- Играть, 4х4 http://designdrop.io/cExablI...
- Играть, 4х4_1 http://designdrop.io/NDw6FY1...

- Отправить другу http://designdrop.io/iQd4WBs...
- Проверка билета http://designdrop.io/OT7vGrT...
- Результаты тиража http://designdrop.io/qIueeA0...
- Результаты кено http://designdrop.io/y5w0xH1...
- Результаты 4х4 http://designdrop.io/rAljBU2...
- Правила  http://designdrop.io/fUAr992...
- Графики http://designdrop.io/oaKeHN3...
- Видео http://designdrop.io/BANshjy...

Есть еще страницы, но эти можно по прааву считать самыми сложными. 


Меня интересуют в первую очередь скрипты и возможность изменения фоновых картинок. Т.е. чтоб не получилось так что после интеграции в движек для замены фоновой картинки в блоке игры к примеру нужно было править громадный CSS файл и превращать это дело в рутину. Предусмотреть эти моменты, я их в designdrop описал по большей части.
Так же моменты по шрифтам, много где используется шрифт, но только цифры, сможете их оптимизировать и убрать оттуда все кроме цифр?
Для страницы игры у нас есть скрипт написанный на React, без верстки, сам скрипт. Вы можете либо интегрировать его, либо написать его самостоятельно. У нас уже есть наполовину сверстанные 3 страницы, с подготовленными изображениями для retina экранов и насколько помню шрифтами.
Мобильные и планшетные версии отрисованы только ключевых и важных страниц, остальные оставлены на вашу фантазию, т.к. большинство верстальщиков говорит что проще респонсив сделать самому, нежели четко по макетам.

 	
E Alanev [e_alanev] 07.12.15 в 20:26:
Хорошо. Завтра начинаю верстать.

	
Это спам!
[ProfiGame] 07.12.15 в 19:47:
Макеты залил
http://sendspace.com/file/rr...

Приложил файл README.txt с кратким описанием.
В папке comment находятся ключевые комментарии к макетам
Также скинул папку от предыдущего верстальщика, там шрифты, svg лого и т.д.

Это не всё, другие макеты еще подготавливаются дизайнером, но эти полностью утверждены включая основные элементы, шапки, подвал и т.д. С них можно смело начинать.

	
E Alanev [e_alanev] 07.12.15 в 12:42:
Хорошо, жду макеты.

	
Это спам!
[ProfiGame] 07.12.15 в 12:21:
Добрый день
Переработали немного макету в сторону упрощения, как интерфейса, так и верстки.
Сегодня залью и скину ссылку.

	
E Alanev [e_alanev] 07.12.15 в 12:00:
Добрый день.
Что там с макетами?

	
E Alanev [e_alanev] 01.12.15 в 16:47:
Получил 15 тыс. без 75 рублей. 
Жду макеты.

	
Это спам!
[ProfiGame] 01.12.15 в 16:28:
Скинул 15 тыс. аванса, получили?

	
Это спам!
[ProfiGame] 30.11.15 в 15:25:
Ок, я понял, цена устраивает.

	
E Alanev [e_alanev] 30.11.15 в 15:13:
Под стандартными событиями я понимаю: открытие(появление) элементов, закрытие элементов, селекты, датапикер, слайдер, попап.

	
E Alanev [e_alanev] 30.11.15 в 14:53:
Хорошо. Как будете в скайпе сразу пишите( e.alanev )
По более точной оценке верстка проекта без лотерейных скриптов(т.е. без программирования) только стандартные события будет стоить 80000 рублей.


	
Это спам!
[ProfiGame] 30.11.15 в 14:18:
Ок, спасибо, сейчас в скайпе не доступен, через пару дней налажу коммуникацию с миром ;)

Дизайнер подготавливает макеты, облегчает их вес и немного перерабатывает в метро стиль, но совсем немного.

Все скрины за исключением нескольких страниц залил. Все останется так же, за исключением теней и возможно каких-то простых блоков.
http://sendspace.com/file/2b...

Мобильные и планшетные версии отрисованы только ключевых и важных страниц, остальные оставлены на вашу фантазию, т.к. большинство верстальщиков говорит что проще респонсив сделать самому, нежели четко по макетам.

	
E Alanev [e_alanev] 30.11.15 в 12:52:
410011951547863
Это номер ЯД.

	
E Alanev [e_alanev] 30.11.15 в 12:35:
Добрый день.
Для начала мне нужно увидеть превью всех страниц сайта. Либо мы можем начать работать поэтапно, сейчас вы скинете уже готовые макеты я оценю их точную стоимость и сроки, а уже когда эти макеты будут сверстаны договоримся по верстке остальных.
У вас есть возможность общаться в скайпе?

	
Это спам!
[ProfiGame] 30.11.15 в 11:59:
Добрый день, скиньте пожалуйста пока яндекс кошелек, я скину аванс, чтоб с оплатой не было задержек.

Макеты лучше скинуть все сразу или можно основные 5, остальные по мере подготовки в течении нескольких дней?

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 20:04:
Еще хочу заметить, что данные волны joxi.ru/1A5RjDDIKKPW7r будет очень сложно реализовать. Если это не особо важный элемент дизайна, я бы советовал от него отказаться.

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 18:53:
По поводу макетов:
1) Такого размера макеты грузится в avocode будут очень долго. На одну только загрузку всех макетов нужно не меньше дня.
2) Второй макет в avocode не открылся.
3) Есть некоторые недочеты в макете:
а) Графика должна быть разбита на независимые элементы:
joxi.ru/Rmzv8ddsWWb7ym
joxi.ru/Vrwp155hKKqwZm
joxi.ru/KAxgy66s44oLj2
joxi.ru/E2pMlGGhBBkJaA
joxi.ru/l2Z30WWc88n3jA
joxi.ru/DrlELJJU441kEm – например тут точно нужен фон отдельно а иконка отдельно
б) Сложные элементы которые должны изменятся должны быть в векторе.
joxi.ru/1A5RjDDIKKPW7r
в) Растровые иконки должны быть адаптированы под ретину и соответственно те же ховеры к ним могут реализоваться только через filter.
joxi.ru/v297955fGGblwr

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 18:11:
Да речь идет о CSS Filter Effects, но он не понадобится, если иконки будут шрифтом. Обычно он используется для смены цвета растровых иконок, например при ховере.
Чуть позже отпишусь по поводу макетов. Но могу сразу сказать что качественный, хорошо проработанный макет должен весить в районе 20мб.

	
Это спам!
[ProfiGame] 26.11.15 в 17:50:
Ок, я дал задание пересмотреть все макеты, поубирать тени и убрать путаницу в несоответсвии элементов на разных страницах. Думаю этой займет пару дней, после чего можем начать.
Шрифты все есть в woff, svg логотип, а также отдельно уже поготовленный иконочный шрифт.

Не знаю правильно ли я понял, и где это будет использовано "Для изменения цвета элементов используется filter ", если имеется ввиду CSS Filter Effects, то он не поддерживается IE вообще вплоть до последней версии?

2 макета для анализа залил, если по ним ясно что нужно править, пишите, дам задачу дизайнеру.
http://sendspace.com/file/0h...

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 16:02:
1) Поддержку браузеров можно посмотреть по свойтсвам тут: caniuse.com/
Например вот данные по поддержке flexbox:
caniuse.com/#search=flex
2) Графику из макета можно получить в svg если она изначально была нарисована в векторе.
Например: joxi.ru/52aJo33hGGRP4A
Это можно еще раз обсудить после того как я посмотрю макеты.
3) Да, лучше я сам попробую их экспортировать в Avocode

	
Это спам!
[ProfiGame] 26.11.15 в 15:31:
Несколько вопросов:
1) По умолчания будет осуществляться поддержка только современных браузеров.
Каких именно?

2) Для поддержки retina нужна подготовленная графика(иконки в svg, растровые изображения увеличенного размера)
На сколько я прочитал SVG можно получить без проблем из Avocode, если нет тогда нужно как-то согласовать список SVG чего именно нужно, который я передам дизайнеру на подготовку.

3) Макеты должны открываться в Avocode
Я с ним никогда не работал, дизайнер скорее всего тоже. Я могу вам скинуть макеты для того чтоб вы проверили открываются они в нем или нет и что нужно исправить дизайнеру если вдруг не открываются.

Спасибо

	
Это спам!
[ProfiGame] 26.11.15 в 14:56:
Ок, нашел способ скинуть на яндекс деньги. Но возможно скину несколькими платежами, больше эквивалента в 200 у.е. может не даст скинуть, а может получится. Напишите номер кошелька. Я сегодня подготовлю PSD макеты и остальную информацию, залью, скину откуда скачать.

Добавьте пожалуйста предложение в проект, чтоб я выбрал вас исполнителем.

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 14:35:
К сожаления с вебмани я не работаю. Можно перевод на карту.

	
Это спам!
[ProfiGame] 26.11.15 в 14:20:
Возможны другие способы оплаты? Я готов оплатить комиссию за конвертацию, но у меня нет Яндекс Денег. Для меня идеальным вариантом была бы оплата через вебмани.

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 13:48:
Это будет фоновое изображение путь к которому будет указан в html для удобной замены.

	
Это спам!
[ProfiGame] 26.11.15 в 13:44:
Не совсем понял по поводу заглушек. 
К примеру если взять страницу: http://designdrop.io/0902ao0...

Фоновая картинка с девушкой, нам её нужно будет менять предположительно раз в месяц. И для разных этот фон разный. И таких фоновых изображений достаточно много. Т.е. это не изображения внутри контента, которые вставляются через <img src

	
E Alanev [e_alanev] 26.11.15 в 13:31:
Могу начать завтра или на следующей неделе.
Картинки контента будут в виде заглушек placehold.it/
Оптимизировать шрифты я не могу. И править их я бы не советовал.
По поводу скрипта, пока ничего сказать не могу, нужно его посмотреть.
Я работаю по 50% предоплате на яд или карту. Да, возможны разные варианты.

	
Это спам!
[ProfiGame] 25.11.15 в 15:49:
Ок, порядок цен мне понятен. Когда сможете начать? И хочу обсудить детали по верстке. Меня интересуют в первую очередь скрипты и возможность изменения фоновых картинок. Т.е. чтоб не получилось так что после интеграции в движек для замены фоновой картинки в блоке игры к примеру нужно было править громадный CSS файл и превращать это дело в рутину. Предусмотреть эти моменты, я их в designdrop описал по большей части. Так же моменты по шрифтам, много где используется шрифт, но только цифры, сможете их оптимизировать и убрать оттуда все кроме цифр?

Для страницы игры у нас есть скрипт написанный на React, без верстки, сам скрипт. Вы можете либо интегрировать его, либо написать его самостоятельно. У нас уже есть наполовину сверстанные 3 страницы, с подготовленными изображениями для retina экранов и насколько помню шрифтами. Могу их вам также скинуть, вдруг понадобится что-то из этого. Предыдущий верстальщик за 2 месяца не осилил (((

Какова схема оплаты? Возможна поэтапная или через БС?

	
E Alanev [e_alanev] 25.11.15 в 15:01:
Да, со скриптами.

	
Это спам!
[ProfiGame] 25.11.15 в 14:59:
Спасибо, стоимость и сроки со скриптами или без?

	
E Alanev [e_alanev] 25.11.15 в 14:58:
Добрый день. Время заняться проектом есть.
Ориентировочная стоимость верстки 50000 рублей, и срок 1 месяц.

	
Это спам!
[ProfiGame] 25.11.15 в 11:35:
Добрый день

Хочу предложить вам на верстку проект: http://fl.ru/projects/256416...

Пожалуйста, оцените стоимость и сроки. Есть ли у вас время заниматься проектом? 